求DSE HMSC source

求DSE HMSC source，萬分感謝
利申: 自修生，未讀過依科，想試下考

我唔知到底變左有幾多
但第我以前自修 hea睇左呢D 個零星期 就4
但真心唔推薦你讀呢科 如果求個合格 一兩星期一定有 但如果要高分
好難

求拎高分秘決

唔識 一年得幾百人考 考得果D 多數都係D band3學校
冇資料參考 以我經驗 考果陣好多野 都唔係呢D 書入面可以學到
好多時事野 你要識好多時事野再加背書 佢果D notes都唔易背
你讀旅款仲好過呢科 求3冇問題 5以上只係玩鳩自己 一年都唔知有冇10個5以上

2021取消左SBA，學校考生同自修生計分方法一樣

依科有冇啲練習可以做下？

5以上得3.5% 左右 一年大約700幾800人考
5以上就係20幾人 根本就好難

呢科真係難搞 記得之前成班去考都係攞曬4

個陣我高中 hea讀 拎3 上堂miss 照 ppt講，教呢科都幾爽

正正經經去讀econ 啦
有心讀智力正常一定有5

冇練習 操哂13-20年嘅卷 背曬問題同答案 加埋書裏面嘅theory就得
利申：18年5*

翻炒機會大？

我記得同LS差唔多 好似加咗啲心理學theory。

自修旅款好過啦

我都想自修

如果想要resource/tips可以搵我
我自己整理左啲重點同必背嘅notes
放心唔係搵補習，純粹想幫下自修呢科既人
我上年都係自修，發現呢科網上係極少resource
所以明白有幾無助
@kmspigpig

利申:2020 自修5*

5**表示當年放榜見到自己5**都呆咗
雖然我跟日校讀咗3年 但真係發力讀係考dse hmsc前一星期
喱科要有星比較睇臨場+彩數+sense 因為有d嘢係冇得背
記得當年有條essay臨埸爆咗好多書冇嘅point 最後買返份卷 對返marking scheme 中曬咁濟